今日lunch食新野

新同事個個都好好 第二日已經同我熟晒

但係你啲牛肉未熟

肯定你周圍收兵啦

癡線未熟到拎俾人

richhhhhhhhhh

新同事填哂入伍表格未

冇芝士

有粒靚蛋算係咁啦

死肥婆比人排斥

Fat Fat

咁快收買到人心

收兵

你d同事係d肉？

個個都怕咗你啦
你做head唔通唔扮妥你

煎緊...

未

未派

可能d仔要抬頭先望到上司

唔記得左

好好味🙈

冇😂

點食都唔肥😝

岩岩認識姐

未 不過有個男同事成日望入黎房就真 唔知係咪以前啲熟人

我好nice嫁弘b